[馬前砲]警黑合作既第一個宵禁係成功既！！

相關地區警署全部落閘 同市民講收唔到風
3點吹到6點 咩動靜都冇
話咁易就宵禁成功
就算今晚真係打
狗黑一齊做場大龍鳳話鎮壓成功
一下解決問題 又有得拎光環
轉個頭放人大家又可以圍埋一齊食飯 皆大歡喜
真係屌你老母